(交易現場）依家地府啲孟婆湯幾錢碗？

利申：燒左咁多年陰屍紙都唔夠錢買

因為你飲完會無曬記憶，然後閻王會撚你仲未買，所以你點燒都唔會夠